[{"question": "https://www.zhihu.com/question/45204818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45204818/answer/158069706", "content": "\n\u767e\u5ea6\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\u4e8b\u540e\u5b98\u65b9\u662f\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\u5904\u7406\u7684\uff1f\u7ed3\u679c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47845613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47845613/answer/157885949", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u300c\u9ed1\u547d\u8d35\u300d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58557024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58557024/answer/157823478", "content": "\n\u667a\u4eba\u548c\u5c3c\u5b89\u5fb7\u7279\u4eba\u4e4b\u95f4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u751f\u6b96\u9694\u79bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35365953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35365953/answer/62716383", "content": "\n\u5728\u91ce\u5916\uff0c\u72d7\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u91ce\u5316\u6210\u72fc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58625634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58625634/answer/157896314", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u822a\u58f0\u79f0\u4e50\u89c6\u632a\u7528\u6613\u5230 13 \u4ebf\u8d44\u91d1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58490538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58490538/answer/157295204", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6e23\u7684\u672c\u613f\u300b\u88ab\u5c01\u7981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/157811393", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41846442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41846442/answer/157568537", "content": "\n\u6e56\u7554\u5927\u5b66\u80fd\u4e0d\u80fd\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u5546\u754c\u7684\u9ec4\u57d4\u519b\u6821\uff1f\u5982\u679c\u529e\u5b66\u6210\u529f\uff0c\u9a6c\u4e91\u662f\u4e0d\u662f\u5c31\u6210\u4e86\u5546\u754c\u6559\u7236\uff0c\u7edf\u9886\u5546\u754c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58557024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58557024/answer/157764917", "content": "\n\u667a\u4eba\u548c\u5c3c\u5b89\u5fb7\u7279\u4eba\u4e4b\u95f4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u751f\u6b96\u9694\u79bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58173613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58173613/answer/156490063", "content": "\n\u652f\u6491\u5317\u6b27\u9ad8\u798f\u5229\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41956302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41956302/answer/157809651", "content": "\n\u4f60\u6700\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u4e00\u7b14\u6536\u5165\u662f\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58424544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58424544/answer/158000212", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u67d0\u81ea\u5a92\u4f53\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u771f\u6b63\u7684\u793e\u4f1a\u5e95\u5c42\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u90a3\u4e9b5A\u7ea7\u5199\u5b57\u697c\u91cc\u3001\u6bcf\u5929\u4e0a\u73ed\u6253\u5361\u4e2d\u5348\u5403\u76d2\u996d\u7684\uff1f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58309895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58309895/answer/157962926", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58087311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58087311/answer/157558732", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8d75\u4e1c\u6765\u64a9\u59b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58353560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58353560/answer/157554319", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u5267\u4e2d\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58173613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58173613/answer/158003366", "content": "\n\u652f\u6491\u5317\u6b27\u9ad8\u798f\u5229\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28192472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28192472/answer/76916708", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u9664\u4e86 CS \u4e13\u4e1a\u90fd\u5f88\u96be\u627e\u5de5\u4f5c\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58646279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58646279/answer/157983538", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u6279\u5224\u5f53\u4ee3\u827a\u672f\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/157874885", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58173613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58173613/answer/158037527", "content": "\n\u652f\u6491\u5317\u6b27\u9ad8\u798f\u5229\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58247916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58247916/answer/157629371", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u6c99\u745e\u91d1\u8fd9\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41789563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41789563/answer/93549167", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u75be\u75c5\uff1f\u8be5\u5982\u4f55\u9884\u9632\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57648590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57648590/answer/157883345", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5ddd\u666e\u5f53\u4e86\u603b\u7edf60\u591a\u5929\u4e86\u4e5f\u6ca1\u770b\u89c1\u4ed6\u5f53\u521d\u8bb8\u8bfa\u8bf430\u5929\u5185\u51fa\u6253\u8d25ISIS\u7684\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53562118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53562118/answer/157588628", "content": "\n\u5047\u5982\u524d\u82cf\u8054\u91cd\u89c6\u53d1\u5c55\u8f7b\u5de5\u4e1a\u800c\u4e0d\u662f\u91cd\u5de5\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58133741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58133741/answer/157521672", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u540e\u6094\u7684\u670d\u88c5\u662f\u54ea\u4e00\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/158109317", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41193319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41193319/answer/90151345", "content": "\n\u5728\u963f\u8fea\u8fbe\u65af\u4e2d\u56fd\u603b\u90e8\u5de5\u4f5c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58424544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58424544/answer/157983734", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u67d0\u81ea\u5a92\u4f53\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u771f\u6b63\u7684\u793e\u4f1a\u5e95\u5c42\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u90a3\u4e9b5A\u7ea7\u5199\u5b57\u697c\u91cc\u3001\u6bcf\u5929\u4e0a\u73ed\u6253\u5361\u4e2d\u5348\u5403\u76d2\u996d\u7684\uff1f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58125025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58125025/answer/156713047", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u5c0f\u4f19\u5728\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u529d\u4e00\u767d\u4eba\u4e0d\u8981\u4e0e\u5176\u4e2d\u56fd\u5973\u53cb\u9760\u95e8\u8e72\u5750\u53cd\u906d\u6bb4\u6253\u4e00\u4e8b\uff1f\u6b64\u4e8b\u6709\u4f55\u6700\u65b0\u8fdb\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27918932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27918932/answer/157519822", "content": "\n\u671d\u9c9c\u662f\u5982\u4f55\u611a\u5f04\u6c11\u4f17\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27061870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27061870/answer/157955697", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u7ea2\u5c18\uff1f\u800c\u4e0d\u662f\u7eff\u5c18\u84dd\u5c18\u9ec4\u5c18\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25483892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25483892/answer/157988311", "content": "\n\u5982\u4f55\u5411\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5bf9\u65b9\u8868\u8fbe\u81ea\u5df1\u7684\u8d1f\u9762\u60c5\u7eea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41727806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41727806/answer/157475099", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f8b\u5e08\u5927\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58478013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58478013/answer/157754231", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u5973\u4eba\u4eba\u5230\u4e2d\u5e74\u88ab\u8001\u516c\u5acc\u5f03\u5bb9\u989c\u5df2\u53bb\u800c\u79bb\u5a5a\uff1f\u6216\u8005\u5373\u4f7f\u4e0d\u79bb\u4e5f\u603b\u662f\u6709\u51fa\u8f68\u503e\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58501487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58501487/answer/158139622", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a P10 \u4f7f\u7528 UFS2.1\u3001UFS2.0 \u548c EMMC5.1 \u4e09\u79cd\u4e0d\u540c\u89c4\u683c\u7684\u95ea\u5b58\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36012619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36012619/answer/65490570", "content": "\n\u5f6d\u5b87\u6848\u7684\u6cd5\u5b98\u6709\u9519\u5417\uff1f\u9519\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58595495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58595495/answer/157825761", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72017\u5e74\u571f\u8033\u5176\u5baa\u6cd5\u516c\u6295\u7684\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/157723688", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cclow\u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58625634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58625634/answer/157824782", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u822a\u58f0\u79f0\u4e50\u89c6\u632a\u7528\u6613\u5230 13 \u4ebf\u8d44\u91d1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57850791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57850791/answer/157842026", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u5404\u4e2a\u4eba\u7269\u7684\u653f\u6cbb\u5730\u4f4d\u3001\u5b98\u8854\u9ad8\u4f4e\u6392\u5e8f\uff1f\u56fd\u5bb6\u662f\u5982\u4f55\u5212\u5206\u7684\u5462\uff1f(\u5c3d\u91cf\u6e05\u6670\u8be6\u7ec6)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58555826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58555826/answer/157911731", "content": "\n\u6211\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u95f4\u8c0d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20418550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20418550/answer/158090326", "content": "\n\u767d\u5f00\u6c34\u3001\u7eaf\u51c0\u6c34\u3001\u77ff\u6cc9\u6c34\u54ea\u4e2a\u6700\u9002\u5408\u505a\u957f\u671f\u996e\u7528\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58478013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58478013/answer/157367688", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u5973\u4eba\u4eba\u5230\u4e2d\u5e74\u88ab\u8001\u516c\u5acc\u5f03\u5bb9\u989c\u5df2\u53bb\u800c\u79bb\u5a5a\uff1f\u6216\u8005\u5373\u4f7f\u4e0d\u79bb\u4e5f\u603b\u662f\u6709\u51fa\u8f68\u503e\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57749678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57749678/answer/157250857", "content": "\n\u5c4c\u4e1d\u4e00\u679a\uff0c\u9b54\u90fd\u6478\u722c\u6eda\u6253\u523033\uff0c\u4e0a\u73ed\u4e0a\u5230\u5feb\u5410\u4e86\uff0c\u73b0\u5728\u5e74\u653660\u4e07\u4e86\uff0c\u623f\u8d37\u6bcf\u67082.7\u4e07\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u8f9e\u804c\u521b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57704953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57704953/answer/157124138", "content": "\n\u4e0a\u6d7730\u5c81\u6708\u51653W\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u7126\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58434980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58434980/answer/158265064", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u8bf4 \u201c\u70b9\u5fc3\u201d\u5bf9\u8001\u5317\u4eac\u4eba\u6765\u8bf4\u662f\u5904\u6b7b\u72af\u4eba\u65f6\u5728\u5fc3\u7a9d\u4e0a\u70b9\u4e00\u5200\u4e4b\u610f\uff0c\u8bf7\u4eba\u5403\u201c\u70b9\u5fc3\u201d\u662f\u9a82\u8857\uff0c\u771f\u662f\u8fd9\u4e2a\u610f\u601d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58501487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58501487/answer/157632434", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a P10 \u4f7f\u7528 UFS2.1\u3001UFS2.0 \u548c EMMC5.1 \u4e09\u79cd\u4e0d\u540c\u89c4\u683c\u7684\u95ea\u5b58\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21554047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21554047/answer/157656749", "content": "\n\u53d9\u5229\u4e9a\u6bd2\u6c14\u653b\u51fb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u662f\u53cd\u5bf9\u6d3e\u4e3a\u83b7\u5f97\u897f\u65b9\u6b66\u529b\u652f\u6301\u800c\u9020\u5047\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58653320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58653320/answer/157897403", "content": "\n\u5982\u679c\u72d7\u4ed4\u4e0d\u518d\u5077\u62cd\u660e\u661f\u8f6c\u800c\u5077\u62cd\u5b98\u5458\uff0c\u90a3\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u8d2a\u5b98\u6c61\u540f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u9aa4\u51cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58338866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58338866/answer/157965870", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u533a\u957f\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/157845009", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/157512626", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/157773482", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34011501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34011501/answer/157603953", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6570\u4ee5\u4e07\u8ba1\u7684\u6cb3\u5357\u519c\u6c11\u81ea\u53d1\u5730\u6253\u56fd\u519b\uff0c\u6d89\u5acc\u5e2e\u52a9\u4fb5\u7565\u8005\u9b3c\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58358377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58358377/answer/157420882", "content": "\n\u7814\u7a76\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u5b66\u95ee\u5374\u53d1\u73b0\u7814\u7a76\u7684\u65b9\u5411\u9519\u4e86\uff0c\u6216\u5f53\u524d\u6d41\u884c\u7684\u7406\u8bba\u9519\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u6709\u600e\u6837\u7684\u611f\u60f3\uff1f\u4f60\u4f1a\u600e\u6837\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58615976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58615976/answer/158021475", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u7684\u516b\u7530\u4e0e\u4e00\u94dc\u50cf\u88ab\u201c\u65ad\u5934\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49506232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49506232/answer/116314895", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u5c5e\u4e8e\u7b2c\u4e00\u8f6e\u6838\u6253\u51fb\u76ee\u6807\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58551478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58551478/answer/157826926", "content": "\n\u65b0\u578b\u5f69\u8272\u77ff\u6e90 \u8bf7\u4e1a\u5185\u4eba\u58eb\u6307\u70b9\u8ff7\u6d25\u9274\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58551478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58551478/answer/157672553", "content": "\n\u65b0\u578b\u5f69\u8272\u77ff\u6e90 \u8bf7\u4e1a\u5185\u4eba\u58eb\u6307\u70b9\u8ff7\u6d25\u9274\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864548/answer/158057855", "content": "\n\u77e5\u4e4e\uff08\u4e0a\u7684\u5f88\u591a\u8a00\u8bba\u89c2\u70b9\uff09\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58627268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58627268/answer/158026741", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u7248\u767d\u9e7f\u539f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u64ad\u51fa\u4e00\u96c6\u540e\u505c\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58003440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58003440/answer/157451682", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u72c2\u8ffd\u6211\uff0c\u5df2\u7ecf\u53d1\u751f\u4e86\u5173\u7cfb\uff0c\u4f46\u8fd8\u662f\u4e0d\u60f3\u5728\u4e00\u8d77\uff0c\u600e\u4e48\u7834\u3002\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37373471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37373471/answer/158086427", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4f18\u8d28\u5973\u751f\u6ca1\u6709\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58606083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58606083/answer/157785844", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b54\u5e86\u52cb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54869758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54869758/answer/157767387", "content": "\n\u7c97\u76d0\u52a0\u53e3\u6c34\u6254\u7206\u8f66\u7a97\u7684\u539f\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58447375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58447375/answer/157352451", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u7c73\u624b\u673a\u5356\u8fd9\u4e48\u4fbf\u5b9c\u9500\u91cf\u8fd8\u66b4\u8dcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30566871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30566871/answer/157924483", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u7684\u7a46\u65af\u6797\uff0c\u4f60\u5e0c\u671b\u8ba9\u666e\u901a\u56fd\u6c11\u4e86\u89e3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/154501255", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u8005\u88ab\u300c\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58023367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58023367/answer/157073829", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u5434\u521a\uff08\u674e\u8fbe\u5eb7\uff09\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58125025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58125025/answer/157841813", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u5c0f\u4f19\u5728\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u529d\u4e00\u767d\u4eba\u4e0d\u8981\u4e0e\u5176\u4e2d\u56fd\u5973\u53cb\u9760\u95e8\u8e72\u5750\u53cd\u906d\u6bb4\u6253\u4e00\u4e8b\uff1f\u6b64\u4e8b\u6709\u4f55\u6700\u65b0\u8fdb\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47720753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47720753/answer/155953972", "content": "\n\u4f60\u5728\u56fd\u5916\u540d\u6821\u906d\u9047\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5751\u7239\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30194502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30194502/answer/47793646", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7537\u53cb\u559c\u6b22\u8c03\u4f83\u6216\u5acc\u5f03\u81ea\u5df1\u7684\u5973\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/131395989", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cclow\u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25849152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25849152/answer/157473609", "content": "\n\u5982\u4f55\u5bf9\u4ed8\u4e71\u505c\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21252607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21252607/answer/157868159", "content": "\n\u4ece\u79d1\u5b66\u89d2\u5ea6\u8bb2\uff0c\u820d\u5229\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u7269\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58478013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58478013/answer/158042799", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u5973\u4eba\u4eba\u5230\u4e2d\u5e74\u88ab\u8001\u516c\u5acc\u5f03\u5bb9\u989c\u5df2\u53bb\u800c\u79bb\u5a5a\uff1f\u6216\u8005\u5373\u4f7f\u4e0d\u79bb\u4e5f\u603b\u662f\u6709\u51fa\u8f68\u503e\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58565859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58565859/answer/158246918", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u597d\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58284602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58284602/answer/157038319", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u6708\u997c\u95e8\u7684\u6700\u540e\u4e00\u4eba\u53f6\u654f\u91cd\u65b0\u5165\u804c\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/158231134", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58671176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58671176/answer/158052651", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u72ec\u751f\u5973\u7559\u7f8e\u4e0d\u5f52\u5ac1\u8001\u5916\u5f15\u53d1\u7684\u8206\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58424544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58424544/answer/157504324", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u67d0\u81ea\u5a92\u4f53\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u771f\u6b63\u7684\u793e\u4f1a\u5e95\u5c42\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u90a3\u4e9b5A\u7ea7\u5199\u5b57\u697c\u91cc\u3001\u6bcf\u5929\u4e0a\u73ed\u6253\u5361\u4e2d\u5348\u5403\u76d2\u996d\u7684\uff1f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30046079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30046079/answer/83892467", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u6e05\u4e94\u4ee3\u5341\u56fd\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58267837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58267837/answer/157316424", "content": "\n2017\u5e74\uff0c\u671d\u9c9c\u5c40\u52bf\u518d\u6b21\u6218\u4e91\u5bc6\u5e03\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u6b21\u5404\u56fd\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28904055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28904055/answer/157306983", "content": "\n\u4e0e\u5316\u5b66\u6b66\u5668\u76f8\u6bd4\uff0c\u5e38\u89c4\u6b66\u5668\u540c\u6837\u81f4\u547d\uff0c\u56fd\u9645\u793e\u4f1a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7981\u6b62\u5316\u5b66\u6b66\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/157485849", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/157392856", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58125025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58125025/answer/157746079", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u5c0f\u4f19\u5728\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u529d\u4e00\u767d\u4eba\u4e0d\u8981\u4e0e\u5176\u4e2d\u56fd\u5973\u53cb\u9760\u95e8\u8e72\u5750\u53cd\u906d\u6bb4\u6253\u4e00\u4e8b\uff1f\u6b64\u4e8b\u6709\u4f55\u6700\u65b0\u8fdb\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29635172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29635172/answer/157788624", "content": "\n\u516c\u4f17\u53f7\u6284\u88ad\u53ef\u4ee5\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58550907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58550907/answer/157445770", "content": "\n\u6211\u6ca1\u6709\u7ed9\u72d7\u6813\u7ef3\u5bfc\u81f4\u4e86\u72d7\u88ab\u8f66\u8f6e\u649e\u6b7b\uff0c\u662f\u6d3b\u8be5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23248488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23248488/answer/157645913", "content": "\n\u5c04\u96d5\u82f1\u96c4\u4f20\u91cc\u9ec4\u84c9\u548c\u90ed\u9756\u5bc6\u5ba4\u7597\u4f24\u7684\u65f6\u5019\u5403\u4e86\u90a3\u4e48\u591a\u897f\u74dc\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u5185\u6025\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864548/answer/157677653", "content": "\n\u77e5\u4e4e\uff08\u4e0a\u7684\u5f88\u591a\u8a00\u8bba\u89c2\u70b9\uff09\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/128631819", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58383319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58383319/answer/157095553", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767d\u767e\u4f55\uff08\u95ee\u9898\u59cb\u4e8e\u7fbd\u51e1\u53d1\u5e03\u79bb\u5a5a\u58f0\u660e\u524d\uff09\u51fa\u8f68\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58125025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58125025/answer/157096412", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u5c0f\u4f19\u5728\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u529d\u4e00\u767d\u4eba\u4e0d\u8981\u4e0e\u5176\u4e2d\u56fd\u5973\u53cb\u9760\u95e8\u8e72\u5750\u53cd\u906d\u6bb4\u6253\u4e00\u4e8b\uff1f\u6b64\u4e8b\u6709\u4f55\u6700\u65b0\u8fdb\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57424028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57424028/answer/157352566", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u73b0\u5b9e\u7f8e\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58646279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58646279/answer/157962344", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u6279\u5224\u5f53\u4ee3\u827a\u672f\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58576750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58576750/answer/157572018", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u6b7b\u8005\u59b9\u59b9\u6240\u8bf7\u5f8b\u5e08\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58120246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58120246/answer/157519871", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7537\u751f\u56e0\u4e3a\u8ba9\u59b9\u5b50\u300c\u7528\u519c\u592b\u77ff\u6cc9\u6c34\u52a0\u55b7\u58f6\u300d\u66ff\u4ee3\u96c5\u6f3e\u5927\u55b7\uff0c\u800c\u906d\u8bb8\u591a\u59b9\u5b50\u53cd\u9a73\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20085839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20085839/answer/157712924", "content": "\n86 \u7248\u7535\u89c6\u5267\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u7a76\u7adf\u597d\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57927181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57927181/answer/155624142", "content": "\n\u5982\u679c\u53cd\u8d2a\u5c40\u6839\u636e\u4e3e\u62a5\u6750\u6599\u6293\u4eba\u65f6\u771f\u7684\u6293\u9519\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}]